發覺小學教畜係仆街冚家鏟嚟

雖然已經開左好多po 屌柒班撚樣
但我發覺小學真係太撚多教畜
所以會繼續開

你老母 以前小3嗰陣有個咩中文書法比賽 要喺堂上做
咁我寫字唔靚係事實啦
但都無計照做

隻英文教畜走埋嚟叫我幫手定做唔知乜
咁我隔籬位話 我地有中文書法比賽wor
然後隻仆街教畜就話佢（我）都唔會贏架啦

即係我屌你老母使唔撚使咁講野

然後某日老母就放學帶我飲茶啦
咁我食食下我同啲表親戚喺酒樓出面玩
又撞到嗰隻死教畜

又屌鳩我做咩放學唔翻屋企 關你撚事咩閪婆！

屌完隻閪婆屌另一隻教數學同VA嘅啊SIR
當時小學雞梗係有玩賽爾號嗰啲支那GAME
所以識簡體字
咁我就有時喺家課冊寫簡體字
然後俾個教畜屌鳩我咩享受香港福利 點解用簡體字
屌你老母 我知連登仔憎鳩殘體字 但佢洗唔洗喺到訓斥我啊屌你老母 搞到我以為同殘體字犯法
上到中學先知原來俾用

咁當時班上有個唔聽話嘅學生 坐唔定嗰隻
個教畜直頭係用麻繩綁住個學生
雖然小學雞嗰陣嘅心態係食花生
最後條教畜無教

然後又有一隻白髮魔女教畜
做得我啊婆
唔知邊個發明午膳唔俾離開個位呢個弱智規則
但同時發明膳長呢個崗位
無錯我就係膳長
咁派飯梗係要行嚟行去架啦閪婆！
咁佢巡到我班房就見到我唔喺位 就的我出去鬧
然後解釋我係膳長xyz 先放翻我
屌你老母屌你老母屌你老母

屌你老母真係要移民先好生仔女 香港教育完全無自由可言
屌你老母香港政府
屌你老母死教畜
成撚日搞鳩學生

善心打破零回覆

yesss!

香港地都唔知有冇兩成教師真係有使命有承擔想作育英才
大部份都係為份糧
而小學教師頂薪低過中學
有少少質素嘅都去教中學啦

樓主係咪讀緊中學

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方